約埋踩單車係咪最on9既活動

廿幾歲人 一班人難得約出來聚下
竟然有人話不如一齊踩單車
如果一路踩一路傾計 咁點解唔坐底慢慢傾
如果想一齊做運動 點解唔做啲團體運動
打羽毛球都有得雙打啦
一齊踩單車都係最撚on9
利申：識踩